金毛仔由佢做show,你地自己走啦

其實鬼可以係靚仔,金毛,阿叔乜都得。因為呢個世界有堆on9睇錢架喳。唔係話分化但大家唔一樣個陣可以走。即金毛係咁做,shoe撩你地,你地2走哂佢一個做條撚咩,俾小小生活常識啦。唔係出到黎個個都係自己友架

理佢就on9,呢d鬼你理得幾多個,下下執佢走? 同路人就唔割,鬼你地唔係都岩阿?依家一子錯滿盤皆落索,走啦咪撚理佢

係呀，所以見人就屈鬼就岩哂，唔洗搞清楚，有殺錯無放過，全部都係鬼 本來做既野可以放底，捉鬼為先

14年都係搵人做鬼衝去撩差佬架啦,唔好咁白痴鬼都要不割啦

鬼捉唔晒 提防就夠喇 時刻都要醒目

黑底
差佬,
公安,解放軍,中央,政治部

捉得幾多個...

集中返去機場要做既野..
集中返我地要既五大訴求
集中返我地唔放棄付出血淚既義士

五大訴求

唔係捉唔捉,係唔駛同佢攬炒

個個散開晒 突出返果條友

大家都係同一個目標先聚埋一齊,大家有腦架麻,唔係玩集體遊戲

係 其他人散開就得
有咩返黎睇連登同新聞就OK

其實現場嘅人已經都上晒頭
唔只係前排嘅人 後排都好多人起哄
已經挽回唔到

咪蠢囉,自己唔諗下既咩? 香港一直都好差就係咩都要大眾認同d人無咩思考能力

我係林鄭黑警都好撚放心啦
因為班示威者都好無自己個套

無啦,玩完啦。今日個機場好肉酸成班真係暴民咁。有無諗過呢兩個月要爭取咩?依家變左重視隻鬼多過個運動形象。

佢做騷嘅前提係希望上有noise所以
即使佢幫人可能有幾個過去就得㗎啦唔使太多人

*卜人

其實我不得不講一句依家睇live講緊粗口個班又唔俾佢走,係破壞緊呢兩個月大家做既野,由其是文宣。而且最on9係邊有咁易俾你搵到哂佢資料,成件事咁鬼都唔覺有問題?